蘋果Live : 黎智英返回蘋果大樓

好型
好多員工係大堂迎接

郁蘋果係至on 9行為
港共又幫手加速

好!

已經完咗live

睇到我流左幾滴淚

被感動

3:20 肥佬黎疑似講: 仆你個街

有少少眼濕支持蘋果

聯署支持封殺微信同TikTok

除咗得罪人都唔知有咩得着

係街都睇到眼濕濕

喊咗

佢地諗住主子喜歡
老共果頭放軟身段向美國示好點知港共搞傳媒又一個火頭
歐美無論左右翼都一樣着緊新聞自由

所以呢一步真係行得幾好㗎
對反共嚟講

個記者唔識do 等老細受下掌聲先仆咪唔得既
一黎要老細答問題。。。

究竟攪佢目的係咩?想嚇人你又唔敢送佢中又唔敢虐待佢，想大美國美國又唔care肥佬黎,即係你同人嘈交跟住打自己個仔，做咩尻姐佢

肥佬黎

其實班狗有冇機會裝偷聽器，裝cam，佢地趕走記者，你真係唔知佢地會做咩。

依鋪我撐你

點解要襯運動褲

無佢地就無蘋果

其實係終共想試水温，睇下你班蟻民有乜反應

高調拉人之後，蘋果 -
股價飛升
銷量爆升
廣告暴增

我啱啱都係

香港仲有咩水溫要試

殘體個溫先用日字頭
好心

蟻民counter>>佢咪加強武力
但國際就唔同日日只可打口交

大陸就係中意咁，幾百友去掃場幾撚有型

點會唔care 老黎

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

諗唔到點反制美國佬
當肥佬黎係半個美國佬黎郁
豬扒都係肉 好過去自瀆

捉賣淫同捉政治犯都係同一招
睇幾時捉議員叫雞被補

推我願榮光歸香港

個保安都幾型

Block 佢哋老母

等港獨之父689可以開工數廣告
唯一理由

有啲感動

本地報紙八份 有六份都係紅底

我有諗過佢禁播Netflix

係咪都同時表現出佢平時好好？

好感動

x3 流左馬尿
肥佬黎都比人屌左好多年 難得今次咁多人撐 佢都真係感動既

大家除咗爆買蘋果日報之外 記住爆買埋佢嘅25周年特刊啊！

有冇聽錯
肥佬黎live 爆咗幾句粗

拍手歡迎好感人

眼濕濕，屌

抖下先啦，老闆

仆你個街呀真係

個保安把遮
型到

我聽到仆街
上年6月後香港人對粗口嘅定義唔同咗

聽到 睇到佢幾貼地

香港常用字字形表係用呢個架

其實我諗最主要都係因為喺蘋果做嘅大多數都係黃, 咁見到自己老細係黃嘅俾人拉咗跟住返到嚟都會某程度上開心嘅

小感動落去買返份

睇到眼濕濕

佢係好唔好老細唔係重點
做得傳媒 一個被獨裁政府搞嘅傳媒
同一般公司已經好唔同

離撚曬譜

從心入面擁戴佢。

寫開「異體字」

間公司有呢啲員工先升得咁勁

香港地仲有幾多上下一心既公司

屌

突發 蘋果真係做頭版連儂牆